
                      Solo un tonto diría que Hart y Haddish no son graciosos. Pero solo un imbécil diría que su nueva comedia no es el peor tipo de idiotas de mendicidad, de risa y de pago.
        
            